2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論59 牙吉係MK

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

冇人

人到了

留名

大家估下係邊個

肥佬

以佢性格唔會係啦
2個重要咁合拍

北海道第一神鋒留名

Hey0禾老死牙吉
金崎夢生氣

你成日同佢互咬都係老死

闘莉王

似啦

中澤
大王
中村
阿部
白粉佬

我冇咬佢

中澤丶闘莉王丶大久保丶遠藤

大王點做隊長，都冇咩領導才能，你見我川冇攞過冠軍就知

endo個陣係副隊
中澤本身係隊長
大久保同誠隊係同輩

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

阿春又出黎單單打打

以事論事姐 唔好擇我名

一定唔係中澤啦
炸彈佬咁好

做what

岡田時代日本隊年紀大都係呢幾個 , 白粉佬都好大機會係

阿部都似

不過最後世界盃前大家因為輸得太多開左個小組會議
大家將心入面睇法講晒出嚟一齊改善
最大轉變係鬪莉王提議放低尊嚴用弱隊打法去踢小組賽

大家一致同意就開始越來越齊心

btw條片太耐應該搵唔返

白粉佬又唔似鍾意權勢嘅人

同埋好想知沙哲朗尼咁唔鍾意鬪莉王

域子唔是好忙咩

Facebook見到域子巧然

域子CallG斷正

放學

大B都係

好撚攰 晏少少仲要番工

肥雞仲有得番學

渣ga

Defer

小妹妹 比哥哥接你放學Ok？

等緊車落mk

MK囝

小妹真絲

重有J

想同肥雞食開sem飯

MK雞

葬左係哥連臣角

帶埋香燭過黎

你阿波個波罩你呀

記得沙哲朗尼接手日本第一場比賽對阿根廷 , 用今野+栗原做雙中堅 , 。以為沙哲只係友賽想試新組合 , 點知闘莉王一直冇再入國家隊 , 之後就係吉田麻也直到依家

沙哲朗尼辣殺，小組賽出局

Rich

唔好扮女人啦，你明明貢型貢靚仔

斬隻雞

上上上

肥雞：生氣

用今野打中堅係敗筆
11年亞洲盃中堅用左勁多人
岩政大樹都要出埋場
伊野波雅彥呢個死契仔又係長期入選

【9/17（日）『VISSEL FAN DAY in マリンピア神戸』のトークショーイベントにハーフナーマイク選手出演のお知らせ】

来たる9月17日（日）、三井アウトレットパーク マリンピア神戸にて開催されます『VISSEL FAN DAY in マリンピア神戸』のトークショーイベントに、ヴィッセル神戸のFW.ハーフナー マイク選手が出演することになりましたので、お知らせいたします。

イベント当日は選手によるトークショーをはじめ、クラブマスコット「モーヴィ」参加のじゃんけん大会や抽選会等を行う予定です。ぜひ三井アウトレットパーク マリンピア神戸へお越しください。

▼詳しくは以下のページをご覧ください。

吉B出咩Show

鬪莉王係雙面刃，有能力，又可以指揮推動隊友，但下下 hi 人唔係個個受，上身起嚟甚至監督都 hi

咩hi

你應該未被佢 hi 過

14年世界盃冇佢咪瀨屎囉

有你

有時做中堅呢個位係一定要去hi隊友 , 爭在用咩語氣去hi

用咩動作

後入Ok？

鬪莉王可能屌人有時會太犀利
不過佢有時見隊友比球迷屌都會行出嚟幫隊友出頭

明明好有感染力又當打係唔用佢

前入好D , 後入唔係個個接受到

好在14世盃後雙酒井將伊野波收皮

好有經驗

人手filter

hi牙春

樓豬都屌我

無呀

入型入格

想香港贏又想KIM OUT點算好

去weak

睇瑠川舊作

越睇越傷心

睇三上

邊個係白粉佬

瞓教好過

咪hey0我鑽第一人

松井大輔

因為60分鐘無氣個樣好似吸左毒咁

牙春=二代目

牙春未開波已經似

大b今日後備都冇

北泡好似又和 班球員今次MolaMola

5:0 wo
利申：係現場

飛彈係黎巴嫩上士飛過

禾茅

澳洲

輕輕鬆鬆收工

聽日又要開工

轉左咩工

聽日番下晝堂+唔洗番工

半場都咬唔入泰仔

點解？

照做教畜

有我老死China貼

誤人子弟

泰仔有幾下快攻幾好
彈one two/一下大斜線轉向都幾有水準
香港幾時追得上

報導講嫁
23人名單無你

對香港唔係好事？

澳假

廖國文吹得有啲鳩

補習社?

都啱，要盡快搵到大b既替補
個人覺得Muto/mu最好

贏到馬拉先講la

如果香港贏到北韓/黎巴嫩咪好事

雙殺馬拉 就在今日

好多碰撞都吹

贏唔到就kimout

感覺到今晚反kim黨會無野好講

Kim又出大肉腸向前湧戰術

Kimout啦

搭船過大海訓身馬拉

聯賽揭幕個場完場個時係門口當住佢面大叫kimout
條友仲笑笑口揮手同我打招呼

心諗:我冧掂班老闆咪得，球迷?wfc.

收廿幾萬比人屌下有咩所謂

啱呀

依家私補 下星期開始補習社

正

日日笑到成隻腦魔咁對D死細路

好想同域子一齊係MKS屌劉晃熙老母

Thailand 0 -0 Australia

我同村短一齊屌

屌呀北泡2：2黎巴嫩

Source?

睇住泰國比澳洲緊逼，都盡量試下猜番出黎
拍晒手掌

唔係0:0?

好似真係2:2

Yes
嚇撚到佢地驚

私補好難搵
補習社係咪去見就多數請

香港根本唔夠班

Kimout

私補係靠親屋企人搵
補習社要就啱地方同人工
聽過如果靠有資助嘅到校補習就人工高 但比較難請

澳洲終於入

人工幾多

可以訓身沙地了

邊度

三浦同大b都落選

補習社
後日in 唔知叫幾多好

英超光頭佬靚傳
但佢好搶波踢

基本上$45 有經驗當然唔只啦

點解咁耐先肯斬波入去

1:1

真，澳洲佬學人用波

不過斬都唔準

射得極靚

雲馬塔, 查通, 猜拿貼今場都打得好

首循環秦仔又係撚狗咁撚澳洲, 唔係臨完場輸個on9波真係贏埋澳洲

個龍幾勁

係呢個時候要問下大B點睇

2:1

大B喜歡你
阿Mu也 自豪

輸翻喇

唉～泰仔個龍打手鎚打返比黃衫

完場喇咩

生氣

你唔鍾意大B

2:1完

個龍堅勁
不過個下身型問題

沙特然一球澳假都gg

走啦
根本唔係亞洲

沙地依家瘋狂落飛

Socceroos返去同Kangaroos玩啦

可摸耳出勇仔

白波豬食屎

名古屋MF八反田が右膝後十字靱帯損傷で全治12週間…第31節・水戸戦で負傷

日本會唔會川島都唔出

出中村航輔？

傳媒吹風話後防4人+keeper不變

又一個重傷

重睇到本田 岡崎先發

問黃大B

陳柒

其實係咪全隊都有去沙地定係已經有人離隊

長谷部 香川

唔出樂仔

乾著10號應該正選

又出集郵馬

得3個香港人

有number睇？

有自己搵

Kenyu繼承我著15號

▽GK
1 川島永嗣(メス)
12 東口順昭(G大阪)
23 中村航輔(柏)

▽DF
3 昌子源(鹿島)
5 長友佑都(インテル)
6 植田直通(鹿島)
19 酒井宏樹(マルセイユ)
20 槙野智章(浦和)
21 酒井高徳(ハンブルガーSV)
22 吉田麻也(サウサンプトン)

▽MF
2 井手口陽介(G大阪)
4 本田圭佑(パチューカ)
7 柴崎岳(ヘタフェ)
13 小林祐希(ヘーレンフェーン)
16 山口蛍(C大阪)
17 高萩洋次郎(FC東京)

▽FW
8 原口元気(ヘルタ・ベルリン)
9 岡崎慎司(レスター・シティ)
10 乾貴士(エイバル)
11 久保裕也(ゲント)
14 武藤嘉紀(マインツ)
15 杉本健勇(C大阪)
18 浅野拓磨(シュツットガルト)

FW 杉本健勇 選手（セレッソ大阪）

自分がチームに合流してからある程度時間も経ち、多くの選手とコミュニケーションも取れていますし、連携は問題ないと思います。相手は絶対に勝たないといけない状況ですが、もし自分が明日のサウジアラビア線に出場できたらチームとしても個人としても結果に拘りたいと思います。これからワールドカップまで時間は限られているので所属チームでしっかりと得点を決め、日本代表でも求められている事を意識しながらプレーしアピールを続けたいと思います。

17 高萩洋次郎(FC東京)

還我金井

實會出

你著17

我要睇442

清武幾時醒啊

著15俾人屌得甘啲定著4號

誠隊

扮球王算鳩數啦

一年內 幾個核心都走下坡
算唔算少見？

442係一個錯既陣式.jpg

唔算啦

年年彈幾個新星新希望
之後無晒影

同埋清武有核心過咩

想問盧均宜有冇去 我老死牙春係佢Fan屎

無啦

盧均宜退出國家隊

442 不了

如果唔係轉錯會去西甲 , 清武依家可能仲係德甲踢緊

之前好似好sharp嘅久保其實近期佢係聯賽好似無咩表現

呢個比白頭佬呃鳩左回國旅行

應該係首席迷白黨

今季海外兵得Okazaki同森岡亮太有水準

吉田同本田邊個係副隊

武藤慘

Muto打足2場都表現平平

佢個種爛打(球王片) 好正 好想睇佢踢

森岡亮太個聯賽弱
南野拓柒個數據都好似好靚啦...不過踢奧地利
奧運睇佢踢根本唔夾隊波

德國紅牛可唔可以收佢去玩玩

呢代外流太濫
去到人地隊波只係做綠葉
2個皇牌又沉到仆街,見到就燥

合作性同心理都差過以前

個人睇法

真 好想湖沙咪返腳

可能變第2個柿谷無心機踢做黑泂

佢拜仁返左來之後都冇渣流攤啦 邊似柿谷

森岡亮太同久保裕也同一個聯賽咩唔係？
比甲

個陣重後生而家,真係重好有心
而家衰多次唔知佢係咩心態

之前波蘭

馬拉個場仲空過大球場

依家似係有心無力

返飛腳仲好啦

個個座到咁高

係馬六甲咁遠

基藍馬

唔係啊 今季一開波森岡亮太2G2A fit過到不得了

大b. 新領軍人物

返日本應該仲有貨賣呀 睇下佢想點姐

黃大B

依一代個過渡好突然
大迫又無份到必然主力
Kagawa honda由必然超級主力突變為後備

2個ACES自己狀態差

香川加本田好似英格蘭雙特咁
一齊出就會有一個甚至一齊走樣

吉田

多謝方迪

睇港隊睇到瞓著左

吉田真係把握到機會
但已經無第二個中堅

大迫好明顯係最fit嘅

用岡崎未必可以好似佢咁停到個波

澳洲個場佢真係勁到癲

雙特本身係球會都叫做到自己要做嘅嘢

佢2個係重衰

你果日著咩衫入場

岡崎用黎對強隊做第一個迫搶就可以
要搶入球既比賽就不了

人地電視台咁先進嘅

咩意思

Kagawa希望有改善
Honda放棄啦，招牌無迴轉都無埋

Muto

轉352 佢加大b有無得諗

趕緊回家睇hk啊

把握力都麻麻
佢最勁係d半腰波插水式頭鎚去湧最犀利

睇宇佐美過唔過到自己個關 , 第一次外流失敗返飛腳 , 如果第二次再失敗又返飛腳 , 真係要有好大勇氣 !

竟然無樂仔，又阿7係咩事

想控波又控唔到
又無速度真係作用

香川心態同上一代差好遠
輸緊就頭dup dup

睇多2集踢出我天地啦叫佢

再次帶領飛腳做三冠

問足總.jpg

阿妹唔係正前

邊個諗妹長amf

咁都救到

南美嗰D style呢

基藍馬清波

不過色水睇到好眼訓
場波又悶

又帶團食燒肉

燒肉打手

袋屎射波集

全場三十幾射

45呀
起碼有6,7球比後衛擋返出去

幫秦國練龍

收阿柒換黃威

黃威
咩料呀

係都換樂仔啦

出契仔黃威 屌咩
好撚廢

正 kimout

樂仔呢

屌你肥積

嚇死

爭d輸

咁都唔洗輸

遲早輸

邊個話悶呀 Kim蛇幫手練心啦

妹祖

我屌你麥基

光頭佬好撚茅

果種妹法

可唔可以唔好跟風踢3後衛, 勁多甩漏

係變左4後防定麥基無回？

妹

妹姐

百屌妹祖 麥基成材

mckee夠勤力

妹祖 麥基大巴大巴車落連燈仔度

唔好讚

kimout

個頭麥基失位，好彩無失波
依頭就靠麥基快放

唔可以讚

屌

繼續百屌成材吧

越位呀屌

屌你

屌, 麥基包越位

都話嫁啦

躝

空到

同紅狗教練講

屌你老母盲嫁

alex都無越位

同雲爺爺講

亞協D球證

屌牙

艾力士

Alex好唔掂啊屌

你老母艾力士浪費咗幾多球

紅狗算唔算係3後衛始祖
雲爺爺呢個跟風狗就算啦, 果期咩陣勁就盲跟

換樂仔未呀廢Kim

真 紅狗同韓狗係始祖(亞洲)

法圖斯今日搞乜

一定同艾力士琴晚一齊去叫雞

av換樂仔

換走朱力士啦

樂仔

艾力士好on9

出伊達啦

幾時死

應該輸埋佢

G持黃大B

又係alex

又入唔到

躝啦艾力士

黃威今日又踢得唔錯

都係要Kimout

係朱力士

我加持左

麥基好on9 明明係我地既反擊

香港馬古斯阿朗素

香港失分 失亞洲盃參賽 失亞冠盃參賽

KimOut

牛明

Kim out

最好輸 出局就把心一橫用年輕一代

金判坤下台

日本國家隊幾點踢

吹乜鳩呀

On9

訓得耐就吹返轉頭

唔好再遲d先換

1:30

屌你麥基

係唔換艾力士

佢已經消失左

哇屌你俾啲力好嘛

傻閪

衝出嚟柒

咁樣走出黎都有既

冇時間 出絕招la

咁多人傷補3分

唉 咁都贏唔到

辛祖廢到

慢過朗隊

屌, 咁好機會都唔射

我屌

12m

唔出聲住

紅兩件

唔夠膽睇

爭射

聽聲算

驚域子佢地走唔到

辛祖我屌你老母

喊出黎呀

補都唔入 戇鳩

放埋入口都吐返出黎

小禁區唔中目標

又唔撚比伊達射

見佢妹下妹下疾下疾下就知冇好野

比葉雄輝射都入啦

廢Kim落場射都入啦

唉

有信心丁咧po任何一個ching都入到球補射

亞洲盃呀屌你老母辛祖

屌佢老母呀！！！

矛頭直插妹祖

退出國家隊

辛祖食撚屎

成鳩日疾步屌你老母

球證幫到盡
屌你辛祖做乜鳩
退休啦屌你老母

屌佢屌撚到依家狂咳

🖕🏿

香港2019—2020冇亞冠踢

泡狗出局先順得番我條氣

泡狗出局抽一位手足送佢腳狗卡

傑志全隊都唔撚識射十二碼

幫我正身吉B留名

下次搵膠鵬出來射

條廢中自己冇得踢都唔想俾人踢

G持

下場主場贏到馬拉仲有一絲希望既

咁樂觀

入場屌尻辛祖同廢Kim

呢個基本啦

曲線呃人入場

今個星期入場屌柒辛祖老婆

唔要

辛祖黎緊冇好日子過

下幾輪幾時
真係想入場屌佢老母

10月10日

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客） 20:45
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

有冇手足去接機

今場泡狗正選出李根浩, 金民友

扑濕nigga

淨係要樓豬

解釋下條數點計

冬蔭波有懶人包
唔係幾隻字解釋到

其實傑志自己係亞冠打好d, 都無機會咩

好長...總之無啦

年尾截數

球會出晒局
得返國家隊分影響到

得返10/10對馬拉同11月對黎巴嫩兩場

出神户個Keeper?

敘利亞1:0

長到要棄

yes

有心一定睇

ISIS GOGOGO

斜利亞好波

出篇文睇得仲舒服

烏豬去呀

又貼啲人妖
睇到一半棄左,都唔係懶人包嚟

講真，好撚唔開心
絕殺大好機會都把握唔到

嬲到訓唔著

本來諗住訓醒睇日本
屌佢老母

冇人想要腳狗卡

Same

韓國兒加跌落第3？

艾力士嚴重無態死都要出

伊達個1,2腳波睇到都幾fit又咁遲先變
小明左翼衛做乜鳩

係

睇到飛碟陳fb好同意佢個d留言

咪話咗要樓豬囉

唔洗, 等傑志比賽入場屌爆辛祖全家

送你牙春

組團

金正也算啦

一landing就開電話睇香港，屌，博到12碼果陣係巴士到嗌左出黎，隔離條女嚇到果左陣轉位坐
點知下一刻宴客，我個樣沉一沉，d人以為我痴左線

真係好心up，擺埋嘴邊都食唔到

敘利亞如果打入到32強真係傳奇

咁你有冇係咁細細聲講fuck you nigga

金仔比你

突然諗番起睇日本隊有小小插曲
想9up下

我要

旺角大球場 (17:30) / 比賽日期 2017-09-10 (日)
傑志 Vs 夢想FC

辛祖你洗定屎忽啦

講未

送佢赤﨑

辛祖

link??

你鹿球員

ISIS

敘利亞1:1

孫興民中柱

烏實力好似唔太得

利申. 想韓出局

泡都唔好睇佢地好勁
會自爆

個日睇日本，排隊個時四圍行下
見有d日本妹拎住日本國旗同埼玉2002影相
見佢set左好耐機都搵唔到位放到好部iPhone，我就過去幫佢地影
影完佢問我洗唔洗拎旗影，我話我不是日本人拒絕左
之後個朋友問我點解唔影，我當時話雖然我好鍾意日本，平時成日話日本點好點好，又特登飛黎支持，但始終我都係香港人，個刻真係完全唔會想拎黎影，
番到香港就買左支區旗，希望日後爭亞洲盃個時我都會好自豪咁高舉同帶去支持
(可能有人認為區旗未必代表到香港)

及後贏波，當然好開心，見到有人fing支寫左夢想既日本國旗
個刻我係好想好想可以係主場見證香港隊出線亞洲盃/世界盃
好希望可以實現到依個夢想

時至今日，搏到12碼個刻大嗌左下
之後射失左又大嗌多下
我覺得又要等多唔知幾多年

都係9up下，係依個香港唔係香港既時代，好想香港足球可以有出頭天

伊朗爭d 2:1

睇左半場

韓國暫時威脅>烏

30000人入場支持

以前靠打Football Manager幻想香港係亞洲一哥

我大大聱講左句屌你老母
應該隔離屋聽到

淨係想香港隊係全部本土香港人

仆街唔係射失12碼
下場應該可以有成萬人入場

而家又變返6000

好想見到11個真係會為香港拼命既球員
我地都拼命咁會佢地打氣

難了

而家無埋奧運外圍賽
個陣輸比小烏豬3球我都有入場

最慘係無機會比本土去試

中堅無人接到班
球會中堅都係鬼

真係睇禾果好過睇艾力士今日廢到

200蚊 大球場 又出硬局

搵鬼睇咩

入去屌Kim

個陣06年冰河時期又係亞洲盃外圍賽香港差唔多全土炮加個卓卓(好似係)2:2作客和烏豬個陣睇比數網睇到好激動
之後返主場入埋場睇住范俊業救左好多球守和開心左成晚

假鬼佢地有心踢我覺得無咩嘅

不過土炮明明有啲好過外援又唔用

卡塔爾1:0

醒未牙

大家繼續屌 百屌成材

假鬼得幾年貨仔
過咗唔得真係要棄

TOP > NEWS > 記事詳細
サウジ戦に本田がキャプテンで先発!!豪州戦からスタメン4人変更
17/9/6 01:04
【日本代表 一覧】
ツイート
シェア

サウジアラビアとの最終戦に臨む日本代表
W杯アジア最終予選は5日、最終節を迎え、すでにB組首位が確定している日本代表は敵地でサウジアラビア代表と対戦する。現地時間午後8時半(日本時間6日午前2時半)のキックオフに先立ってスターティングメンバーが発表され、W杯出場を決めた8月31日のW杯アジア最終予選・オーストラリア戦(2-0)から先発4人を入れ替えた。

守備陣に変更はなく、GK川島永嗣、4バックは右からDF酒井宏樹、DF吉田麻也、DF昌子源、DF長友佑都。中盤はオーストラリア戦後に離脱したMF長谷部誠に代わってMF柴崎岳が先発し、MF井手口陽介、MF山口蛍と中盤を構成する。柴崎は15年10月13日のイラン戦以来、約2年ぶりの先発となった。

攻撃陣は総入れ替えとなり、右にFW本田圭佑、中央にFW岡崎慎司、左にFW原口元気が入る見通し。本田と原口は6月13日のイラク戦以来2試合ぶり、岡崎は3月28日のタイ戦以来4試合ぶりに先発する。なお、FW大迫勇也とDF三浦弦太がベンチから外れた。キャプテンマークは本田が巻く。

日本はすでにB組首位が確定し、6大会連続6回目のW杯出場権を獲得している。焦点は2位争いで、前節終了時点で2位サウジアラビアと3位オーストラリアが勝ち点16で並んでいたが、この試合の前にすでにオーストラリアの最終節が終了。ホームでタイを2-1で下し、勝ち点を19に伸ばした。

そのためサウジアラビアは日本戦に勝てば、勝ち点19でオーストラリアに並び、必ず得失点差で上回るためB組2位が確定。3大会ぶり5回目のW杯出場が決まる。サウジアラビアが引き分け以下に終わった場合はオーストラリアが2位となり、4大会連続5回目のW杯出場権を獲得。サウジアラビアは3位でプレーオフに回る。

アジア最終予選は12チームが6チームずつ2組に分かれ、各組2位以内の計4チームがW杯への出場権を獲得。各組3位チーム同士がプレーオフを行い、その勝者が北中米カリブ海予選4位チームとの大陸間プレーオフで残り1枠を争う。

<出場メンバー>
[日本代表]
先発
GK 1 川島永嗣
DF 3 昌子源
DF 5 長友佑都
DF 19 酒井宏樹
DF 22 吉田麻也
MF 2 井手口陽介
MF 7 柴崎岳
MF 16 山口蛍
FW 4 本田圭佑
FW 8 原口元気
FW 9 岡崎慎司

第一眼以為戶田

唉
好想香港隊/香港球隊有同亞洲/世界強隊交手嘅機會
可惜我地自己唔爭氣
下年亞冠應該係香港球隊係亞洲頂級球會賽事舞台最後一次亮相
再之後就唔知幾時了

FW 4 本田圭佑
FW 9 岡崎慎司

老老實實 唔怕佢冇機會發威
最怕你唔撐

我覺得最大問題係死攬一班球會都踢得唔好/無乜出場既契仔

卓卓咪好用
用左好多年

以前華人又係衰
高尼路35歲無啦啦比人召入隊作客日本
不過佢踢出嚟重博命過本土個班

感覺而家某d假鬼知道自己一定有得踢就鳩踢

同意 艾力士換得啦其實 死攬

agger
我對假鬼真係無咩意見

下場揀卓耀國啦

咁都唔比機會中村守
又唔比機會muto/衫本

係唔用妹打前
打攻中慢到hihi
av防中位好ON9

烏有無心踢嫁

出本田應該係贊助迫

打香港隊就一定放av去防中

最衰國籍法阻住, 唔係既話傑志三林, Sean而家可以踢港隊

84先出伊達

班黑鬼成日賴賴行
自己成日幻想有樂仔個d可以打到高位逼搶

其實另一樣好想有既係屬於香港既國歌

辛祖攻中拖好慢
無啦啦當自己史高斯咁逆足長傳

烏豬好廢

擺伊達好過擺辛祖打攻中

伊朗2:1

妹打最前咪好囉

Molamola

當年香港都入唔到點入泡狗

真，無攻力

泡板斧都無咩
一係死球
一係傻鳩son

感受不到韓國美好都要去咪犯賤

去泡狗
抵吖

我老闆話南泡好多假的士，最好笑係連油站既汽油都有假

跟風狗最抵死

Son亞洲超晒班講真
今場無左寄誠庸更加無板斧

所以去日本會上癮

送唔出腳狗卡

國豬1:1

意外咩
南泡=韓文支那

請我

韓國應該輕鬆出線

其實係正常 個人覺得

今晚嬲到日本都唔想睇了

Son 真係好勁

李東國 李根鎬 廉基X
呢啲重踢緊

烏咁樣打法, 附加賽一定輸俾沙地/澳洲

垃圾 屎 廢物

烏-6去到俄羅斯等俾德/法/西456

唔知點解揀番2002年d人
以為睇緊2002年世界杯

係咪都長傳

佢勁唔似亞洲人

李根鎬無記錯11年嚟飛腳都廿到炆

本身上一任德國佬已經唔揀呢班，請左全北個教練後揀左呢班老野

咩2C

頭先見到李東國真係打個突

有球王係度 好難豬

以為佢掛左靴

國豬2:1

依加外流個堆泡情況變晒honda咁
甚麼具滋哲 池東沅 全部走下坡

1998–2014 韓國 103 (33)

其實李同國都唔係好勁

場都冇得出

SON

Son

池東沅冇得出湖沙咪都係冇得出

有D老野帶下都好既

Fox個旁述好正

強猁

再讚多幾下先

垃圾SON入左波未

烏豬打附加賽

Syria

敘利亞2:2

變返敘利亞打附加賽

咁痴線

2:2

我寧可Syria打

輸嗰球

快D入多球!!!

贏唔到都冇用

fuck

講真納比算係咁

咁樣比泡狗仆吓仆吓唔死得入決賽週

ChenJunyuan_10‏ @ChenJunyuan9 4 分鐘4 分鐘前
回覆給 @theafcdotcom

🇨🇳🇨🇳China2：1Qatar 亚足联你眼瞎啊！！！！

納比真係咁勁？

成隊支那有form咗好多
睇得出真係進步咗

勁啦，用呢班垃圾係呢一圈贏到波已經神奇
贏到3場值頭神蹟

2年前對香港唔知做乜9打打下地波好多威脅之後打高波

呢個AFC希望既賽果

泡狗10戰4勝3和3負都直入
澳假10戰5勝4和1負都可能要附加賽

點解可以差咁遠

China come from behind to secure all three points!

佩連

個陣明明搞到香港好亂

12強賽一開波就納比帶隊既話，支那出到線都唔奇

頭4場1分之後6場11分

出年亞洲盃可能碌到入4強

一齊睇下原口同乾有咩分別

希望原口有好表現，球會用番佢

重有4個未退休

乾太獨食

支那班人其實冇想像咁廢, 係永遠一盤散沙啫

夾得太少

有啲球會表現係幾好波底
黃博文 武磊呢啲

我都覺得係夾得少影響

其實由最攻年代佢都係咁踢

個日大b鬧左乾好幾次

咁淺野都係無咩夾姐
係意識問題

個日淺野入波前都無水準 斬腳波都死過人講真

英雄主義囉
威囉...........

呢場沙地係咪一定要贏？

隨時係Honda last game
要睇

淺野其實係中鋒撻陣位就真
搵佢出波就

YES

夠膽鬧仙貝

腳軟

會唔會諗多左

頂 企穩未

我話既

踢得柒咪鬧

原口夠係紅狗出身佢落場爭好遠

乾係豬欄人，樓豬特別嚴苛

無傷無事一定入選
有時都要睇埋贊助商頭

本田慢過我啊爺啊講真

白頭佬

13年到我有係度講過那媽螢同柿谷有前途嫁
點知森比斯奧走山口螢就廢左
柿谷科蘭嚟左退步晒

昌子源好似有好大進步
本身我比較睇好植田直通

植田直通太無腦

白頭佬又黎
搏上鏡？

原口元氣fitfit地喎

潛力圖

原本覺得身型更好，又用波不差

本田慢到呢
岳仔no look腳面一彈，有d好J

好嘢呀那媽

那媽螢呢下重好J

我有一直屌佢廢，但佢又救國，無計

而家唔洗佢救

一場波睇晒邊個先係真fans

我
飲啖水先

白頭佬係咁講

飲咁撚耐嘅

我算唔算

重睇緊嘅都係

球球都比honda做咁

昌子源爭d啊

一路返工一路睇

有link嗎

吉田儲夠黃牌係咁會累積到世界盃

where is lamaying?

救國又黎

救國依下好彩閂到遮到

射完一球要再儲氣

熱到咁井手口下下都逼，會唔會斷氣

應該學lamaying儲氣算啦

長友同昌子今場幾fit

原口都OK

淺野

本田

本田散步完畢辛苦晒

可以返去食墨西哥飽

吉田應該真係要停賽
GG了

又唔入

長友

袋屎

成班友都無乜鬥心

傻勇

真fans wo
人地破處佢去左邊

強尼重話緊大迫勇也

ON9成日講德國波都認唔到唔係大迫

袋屎佬

咁嬲做乜 , 仲有苦瓜賽打喎

傻勇係咪真係出左場
定好似強尼所講係大B嚟

大b黎嫁

有出過場咩

冇咩
七月十四過左wo

點解唔俾武藤機會呢

要開工了

點解捱完夜睇波 樓豬咁早就返到工

尋晚睇到半場weak左 起身就見到澳假

樓豬唔駛weak

如果跨洲附加賽係叙利亞對美國唔知會點

咩呀 唔係中國咩

isis

好攰
今日收工睇返

瞓得一陣

返工真係好攰

訓咗八個鐘都好攰
再訓少啲真係唔得

美國隨時第5

Sor

1點已經自動上床

同女上床

睇完香港已經谷鳩氣

咁之後係咪連亞冠外團賽都冇得打？

有 出局返亞協

一隊？

聯賽冠軍打亞協是笑話

每日瞓6粒鐘
睇埋皆大歡喜先瞓
7點半就起身

明明以前兩點訓六點起身都好精神

返工使人滅亡

渣

應該係一隊亞冠外一隊亞協
亞冠外要踢足兩場作客, 輸左有得落亞協
所以如無意外到時有兩隊亞協

每日訓得6個鐘

same

唉...無心機做嘢了

2極言論

真 陳晚睇完到宜家食唔落飯

不想活了

亞洲盃呀...屌

希望金正恩射導彈去首爾
之後美國打到佢滅國

咁撚近都射出界 我屌你露眉

2019年可以慳返唔洗去UAE

澳洲飛敍利亞來回28000公里 飛中北美最少27000公里
1個月飛左55000公里

地球一周就40000公里

睇死佢都係永續廢金

敍利亞用中立場

基奧都入啦

都係伊朗 卡塔爾 阿聯酋呢踢啦唔會差好多

暑假完咗
少咗好多中國人
開心

廢金到時又講die for HK, 跟手班迷金黨出黎撐

暑假完左
返工放工多左好多學生
唔開心

咁叻你去教啦
輸打贏要 勝利球迷
無kim會有今日
等等

我鍾意學生

佢地唔返學咪又係出街
依家條街少咗好多人

咁樣都贏唔到都仲有得撈

不過學生唔會咁早出街

大陸人試結他潮文

樓豬唔鍾意禾

最鍾意星期六日冇街去既學生

傻逼

MLGB

好似得我咁橙

美斯會唔會冇世界盃踢

會唔會拎唔到世界盃

偽毒Mu

會

見到啲小情侶黎
個男仔彈野俾個女仔聽都已經覺得好欣慰

上兩個月全部都係大陸人
個個都呱呱嘈

再唔係就拖住條洋腸一款人生贏家咁行入黎
對眼好似生額頭咁
都唔知有咩值得佢咁驕傲

真毒

冇囡又唔識彈野 人生失敗組

鐘唔鐘意星期六日冇街去既麻甩仔

新千歳空港を離陸したばかりの旅客機が4日午後、緊急着陸しました。 新千歳空港事務所によりますと、新千歳空港を午後5時すぎに香港に向けて出発した香港航空693便が機内の急減圧のため急降下し、午後6時35分ごろ、新千歳空港に緊急着陸しました。

天地豪情就做完
就嚟可以早D訓了

day off

雀屎又蝦我牙mu

睇左半場就weak

Diana

恭喜kenyu破處成功
三浦仍需努力

交代で、杉本選手〜⚽️🇯🇵！

見てましたよ😊時間が時間でしたもんね😭めちゃくちや眠いです😂笑

Misaki真迷勇

日本代表、 #岡崎慎司 選手と代わり #セレッソ大阪 の #杉本健勇 選手が入りました！

杉本選手は現在Ｊリーグで14得点を挙げているブレイク中のFW🌸
チームを救うゴールを決めてくれ…！

@crz_official
#Ｊリーグ #daihyo #SAMURAIBLUE

今日9月6日は、 #黒の日
ということで、黒髪が似合う選手をピックアップ✨

あなたが思う黒髪が似合う選手を教えてください🙏 ✨

#Ｊリーグ

做完播咩

公廁
想skip去睇張家輝有咩下場
都好睇既 後面有D拖囉
嗰時應該未出世

11:50PM

壹號皇庭#1[粵][PG]

就完

其實d感情線好亂好煩

又屈

天地男兒

唔記得邊個男女主角

原來唔係重播呢套 , 係播皇庭

樓豬：post左無人睇

香港隊失望完
到日本隊，繼續反白頭佬
明明出左線，都唔敢試新人/平時比較少用
到最後得岳仔同傻勇(時間都不多)
大b替補人選係無，無人取代到
岡崎佢唔係單箭頭既人選，一定要堅持4231？
用佢會唔會有planb？
本田真係算把啦
另外見佢換淺野，muto又唔比機會
傻勇睇報導話無乜表現

中場誠隊真係好重要 求神拜佛唔好有咩傷
同埋好似無埋其他好人選

後防CB位最得人驚，吉田 昌子源，再搵番個有多國際賽經驗要數番森重真人，但佢今季跌watt加傷
第三選擇都無乜經驗
練兵機會好似唔多，希望依一年海外組有更多機會上場重拾狀態

播出日期 1998年2月16日－5月10日
你咁細個

玩具細過禾？

本來選29個
有4個退出唔洗再補啱啱好

馬後炮 麻也做咩咁博
隨時世界盃要停賽

出咗啦

淺野真係正宗好過邊啦
傻勇對出面中堅見晒底

長友身體對抗差左好多 以前成舊石頭咁 尋晚比人直爆差啲輸

出智障試plan B

如果我係東口, 下個月拒絕入選, 專心幫飛腳踢日聯盃好過

人地心態未必係咁嘅

做得龍門都預咗啦

出智障只會俾人撚狗咁撚

一唔去下次入選都冇

咁快講定

吉田退埋役之後中堅位重仆街

點會為左踢飛機杯而唔踢國家隊

有睇你就明

身型明明對西亞佬唔會輸
不過意識問題

之後走入人堆消失埋

東亞盃佢要好好把握

夾多幾次

尋晚輸都無咩好講嘅
次次對西亞隊都難頂個邊天氣
重要決心人地真係好好多
下半場開始捱打

武藤 大B 勇仔

外流吧啦
唔好係豬欄做山寨王

有幾可有外國球會買人
櫻花會唔放

可能等到1月先放, 始終而家要爭亞冠位

大B

淺野重慘
個個隊友當佢隻狗咁

又真係睇機遇
而家轉又可能太急
到時人地又未必想再要你

保特加盟我川

爭準優勝？

大王教佢射波啦

有得走好走
海外組訓住都有得入選

教返你慶祝

係我川跟大王學完野再強勢加盟我獌

然後獌可能賣你走

去比雀餵

係都賣廢lin先la

賣你去東北

你屎忽有佢咁靚咩

R屎忽巴打召喚

R兩野先

玩具人除定褲俾你任R屎忽

This

玩具人

打雀ready

玩砌屋叔叔？

咩嚟

唔好鋪呢啲生番，ok?

徳島の一部サポーター、応援でマナー違反 アウェー松本戦

又有人扮德島球迷搞事

Call左風記去維持秩序未

香港足球代表隊昨晚在馬六甲以1:1賽和馬來西亞後，今日由吉隆玻返港。離開馬六甲前，翼鋒麥基表示，經過一晚後仍感到失望。

麥基說：「沒有睡了多久，仍很累。很失望不能拿取勝利，我們只差一點點。」他又指出，雖然外界一直指昨晚一仗是非勝不可，但球隊沒有因此加重壓力。他又指：「我們尚有三場，希望在兩場主場都贏波。」港足在亞盃外餘下三場比賽，下一場會於下月10日主場對馬來西亞，11月14日會繼續在主場迎戰黎巴嫩。

訪問咗黑雙煞未

黃威最橙
助攻咁靚

辛祖準備定星期日俾人清算

伊達

84先出佢

日本代表10月6日に行われるキリンチャレンジカップの対戦相手がニュージーランド代表に決定したことを発表した !

又屈弱隊

點知贏唔到

#Kimout

對完紐西蘭再對海地 , 咁都然唔到 ..... 白頭佬即刻雞得

所以白頭佬唔敢出新人拎第一cap

垃圾

以前都叫約下歐洲/南美隊
呢排搵埋啲廢隊

若非日本出左線有放水空間, Kenyu未必咁快拎到cap

可能選一批邊緣人考察, 預備東亞盃

都係後備咋
都唔知岡崎本田仲有咩好試

好瘦好高

買咗條牛仔褲
太長

我係小矮人

最後正選都係有本田香川是但一個...

歐洲南美外圍賽都未完 點約

兩米巨人

比都盡得俄羅斯有期

唔想改褲

俄羅斯太凍不了

摺起褲腳佢Lo

一卷野好核突

你唔怕凍你踢

佢地過嚟

咁剪左佢

✂️

要湊仔不了

褲腳有毛毛好靚唔捨得

之前所講岐阜嘅恩田社長

手剪雞

🍊

好多一平

痴返D毛毛返去

生高啲

駁骨

駁到有3米高

上一樓唔洗搭lift

你錫紙錫到生翼

吉B已經兩米仲駁

Hey0

紅鑽第1人都敢hey0

米倉恆貴:好想做吉祥物

牛屎忽好大

呢一幕變淋病會點

粗口輝轉身.gif

即刻報到

史浩克04將為效力球隊7個球季的內田篤人舉行告別儀式。儀式將放在本週末德甲同史特加的賽前舉行。球隊還同時向球迷徵集內田篤人的照片，然後將精選製作成相冊。

唔係淨係我講嫁啦

擠身列強
也巴咧 力康衣次

2017/10/6(金)
19:20キックオフ(予定)
vs ニュージーランド代表
愛知／豊田スタジアム

新西蘭

大洋洲第一

點解呢幾年好似少左請泡菜
以前年年大家熱身賽都對下

世界二位
btw大陸翻版嚟？

J - League 2017(46)-札幌岡薩多 對 磐田山葉
201 hd201

J - League 2017(47)-鹿島鹿角 對 大宮松鼠
203 hd203

J - League 2017(48)-川崎前鋒 對 橫濱水手
201 hd201

【短兵相接】csl.劈價三成 最平月費316元無限上網

屌佢老母，我仲有一年約

一樣

上年續左

家庭plan

用緊3 6gb 4G plan $208

用緊smartone廢青plan

csl 6gb+4gb plan
$316

樓豬rich

大腸台抵屌plan

+1續咗幾個月

$98

用支移亞太6gb plan $315

Yes 新嗰個頭5gb Wi-Fi咁快

日職po嗰種貧富懸殊

Dllm 我月費差不多500 10GB

薯乜通廢青無限Plan

Rich
$316無限任做又真係抵屌 , 我冇約係身隨時轉都得

你地返工/學無wifi , 點用到咁多
我每個月都係用3-4gb

公司冇wifi 晚晚開數據睇波
個個月過100gb

咁睇法, 一晚要幾多個尿袋先夠

公司有插頭

我都想轉無限，之後on99簽長約得10gb